[認真］meet唔到conditional offer既入

Cgpa差0.01 condition要3
慘過食兩舊屎
有冇人可以話我知點做
無語問蒼天
如果呢到有好心人可以教我點寫求情信，請留底你既gg

tg先岩

咩U咩科

我會建議你殺上去更有誠意

教大 self飯

第一時間殺死個tutor先

跳樓

睇下邊個prof肯升grade囉
但係大學通當都唔會網開一面

Email左啲prof，希望肯

屌叫你親身去搵佢啊

教大，sell飯 。。。求能其啦

好，乜都試下

self飯 有可能人都收唔夠...
求情應該比既

親自去問啦
Email又唔知幾時覆

OK啦，好過食3舊屎

asshole 3.0都meet唔到

真係笑到噴水

教大self fin都要3.0...
好多ugc conditional offer 都係3.0

伏科冇計

系

收到

希望真系咁 你系好人

希望你讀嘅科唔係教書啦 連個’係’字都唔識寫咪撚誤人子弟

字都唔識打仲想學人入u

連後門狗都做唔成

讀乜撚野大學呀 字都未識寫

諗返起之前睇到個新聞講
有條友gpa差0.01分入唔到大學
自殺死左
樓主希望你睇開啲

send 個email比教大收生個邊咪得，識人入其它U ,差0.03, send 完email 話waive conditional requirement,你個offer仲要係self fin，好難唔得

字都唔識寫俾你入到大學又有咩用

咩都試下，叫左學校幫唔知結果點

多謝你

佢封信係點寫先？must定normally?我有fd封信要求gpa3但佢係（normally)姐係唔一定要3 有機會破例收 p.s 佢都係教大self飯

教大 sell飯

Meet唔到理得你差0.0001

抵你入唔到

留多個sem讀多啲科拉高?

個名鳩 講野又鳩
垃圾就唔好浪費學位喇

diu asshole3都攞唔到，上到u gpa過唔過到2呀
過唔到2同無入u無分別

我支持你ga，killer同幫killer打飛機ge都要死全家

教大好似cgpa唔過3，淨係唔比你credit transfer咋

屌 寫封求情信 做個樣 佢都收啦

真係唔怪得而家大學生人工越來越低

太多無料垃圾拎住個濕鳩degree做臭大學生個名

你最後點呀

推

最後點？我收到condition offer但係我知我一定meet唔到個condition

巴打嗰陣時差幾多，介唔介意留低個tg吹下水